**[Bài Tarot Giá Rẻ Mua Ở đâu?](http://mystichouse.vn/)- Tư vấn về việc mua bài tarot giá rẻ**

![4.jpg](http://tarot.vn/wp-content/uploads/2016/02/B_01_2615-1024x662.jpg) 

Xu hướng tìm đến những khoảng lặng và sự sẻ chia, thấu hiểu đang ngày càng trở thành nhu cầu phổ biến với những người trẻ tuổi trong cuộc sống tất bật ngày nay. Cũng vì thế, số lượng người quan tâm và tìm hiểu về bài Tarot trong những năm qua đang ngày một nhiều hơn.

![4.jpg](https://img.scoop.it/tKVZVUF8kP0PbMCMasPVLTl72eJkfbmt4t8yenImKBVvK0kTmF0xjctABnaLJIm9)

Lâm P., một người xem bài Tarot trẻ giấu tên khá nổi tiếng cho biết: “Tôi tình cờ tìm thấy thông tin về Tarot hồi năm 2013. Từ lúc đó, tôi say mê lao vào tìm hiểu, tìm thấy sự liên kết giữa bài Tarot với nhiều bộ môn thần học khác và đang nghiên cứu về nhiều lĩnh vực khác nhau…Cuộc đời tôi đã thay đổi rất nhiều từ khi biết đến Tarot, từ một kẻ tự kỷ, nhút nhát, ăn bám cha mẹ, tôi trở nên tự tin hơn, kết giao nhiều hơn và dần tự lập được cuộc sống của mình…”.

![4.jpg](https://i.ytimg.com/vi/Pjw34YqPwNo/maxresdefault.jpg)

Thật vậy, với lịch sử ra đời nổi tiếng gắn liền với nhiều khía cạnh văn hóa, nghệ thuật, chính trị, tôn giáo, quan điểm… và những ứng dụng đầy thú vị của bài Tarot trong văn hóa phương Tây ngày nay, thì việc một người sở hữu ít nhất 01 bộ bài Tarot không còn là điều hiếm hoi như trước nữa. Tuy nhiên, với mức giá tương đối cao cùng với sự xuất hiện của những nơi bán bài Tarot giả, nhái, sang tay, nguồn gốc không rõ ràng… thì hầu như ai cũng có sự cân nhắc kỹ lưỡng trước khi quyết định chọn mua một bộ bài, nhất là những ai chỉ vừa mới tìm hiểu. Những câu hỏi như sau luôn rất phổ biến:

* – Ở đâu bán bài Tarot gốc?
* – Bài Tarot gốc ở đâu giá rẻ nhất?
* – Làm sao để mua được bài Tarot chính hãng với ưu đãi và bảo hành đầy đủ?
* – Cách chọn bộ bài Tarot phù hợp với mình?

![4.jpg](http://img.scoop.it/xUz9r2LS0NnGzZp6SJssaDl72eJkfbmt4t8yenImKBVvK0kTmF0xjctABnaLJIm9)

Mark, một bạn trẻ người Việt đang sống tại Mỹ, hiện đang sở hữu trên 50 bộ bài tiết lộ: “Tôi đam mê sưu tầm bài Tarot và Oracle. Ngày còn ở Việt Nam, hàng tháng tôi đặt mua ít nhất là 3 bộ bài từ Mystic House và vẫn tiếp tục bổ sung vào bộ sưu tập của mình những bộ bài mới nhất, đẹp nhất kể từ ngày sang đây định cư… Đối với tôi, bài Tarot cũng như những cô gái đẹp mà bất cứ anh chàng nào cũng muốn được ngắm nhìn, sở hữu…”.

Trước năm 2012, bài Tarot chỉ có mặt ở Việt Nam qua con đường xách tay, với mức giá rất cao và khó tìm. Nhưng Lâm P., Mark cũng như nhiều bạn trẻ khác đã may mắn khi biết đến Tarot vào thời điểm mà Mystic House Tarot Shop, cửa hàng bán bài Tarot gốc chính hãng đầu tiên và duy nhất có tư cách pháp nhân tại Việt Nam được thành lập.

![4.jpg](http://www.masaseptember.com/images/shop/cover/pic/goodssilhouettestarotnegativel.jpg)

P. cho biết, anh thích mua bài từ Mystic House Tarot Shop hơn là nhờ bạn bè xách tay về, vì không chỉ được mua bài gốc chính hãng với mức giá hợp lý, mà anh còn được hưởng rất nhiều các ưu đãi như giảm giá cho khách hàng quen, miễn phí giao hàng, được tặng những viên đá thanh tẩy thiên nhiên xinh xắn, và thỏa thích lựa chọn những sản phẩm phụ kiện chất lượng cao như hộp đựng bài Tarot bằng gỗ, khăn trải bài Tarot, hay túi đựng… “Mua hàng tại Mystic House Tarot, tôi cũng hoàn toàn yên tâm khi mọi vấn đề hư lỗi liên quan đến bộ bài đều được hỗ trợ đổi trả hoặc giải quyết chu đáo – điều mà những nơi bán hàng xách tay không thể làm được…”, P. tâm sự.


Số lượng sản phẩm có sẵn tại Mystic House Tarot Shop khoảng hơn 600 bộ bài, với hệ thống cửa hàng và chi nhánh rộng khắp TP.HCM, Hà Nội, và Đà Nẵng, rút ngắn tối đa thời gian giao hàng (trong ngày tại TP.HCM, 1-2 ngày đối với khu vực khác) cũng như đa dạng hóa lựa chọn cho mọi đối tượng khách hàng. Bất cứ thời điểm nào bạn cũng có thể liên hệ hoặc yêu cầu hỗ trợ từ Mystic House Tarot Shop qua các kênh liên lạc phổ biến.

![4.jpg](https://img.scoop.it/CynOumxz-0c_0RG3w9KTXDl72eJkfbmt4t8yenImKBVvK0kTmF0xjctABnaLJIm9)

**Mọi thông tin tư vấn, đặt hàng, giải đáp thắc mắc xin vui lòng liên hệ [http://mystichouse.vn], hotline 0907.260.489 / 0937.313.998, Facebook [http://www.facebook.com/SG.Mystic.House].**